<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>新手上路 on 激战2 虚空徽记 Beta版 | GuildWars2 VoidPin Beta</title>
    <link>/tutorials/</link>
    <description>Recent content in 新手上路 on 激战2 虚空徽记 Beta版 | GuildWars2 VoidPin Beta</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-cn</language>
    <lastBuildDate>Sat, 01 Aug 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/tutorials/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>服务器选择与转服</title>
      <link>/tutorials/world-selection/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/tutorials/world-selection/</guid>
      <description>1. Start 101 2. Intro 服务器机制介绍  2.1. Home World 家园世界 2.2. Region 地区 2.3. Megaserver 超级服务器   3. Server Selection 服务器如何选择 4. Transfer 转服  4.1. Free Transferring 免费转服      部分内容引用自 http://gw2.huijiwiki.com/wiki/%E4%B8%96%E7%95%8C。
 1. Start 101 对于 PvE/PvP 玩家，服务器只有两个划分，一个是美服，另一个是欧服。各区域内的小服务器可以相互跨服组队玩耍。
对于 WvW 战场玩家，各区域内的小服务器则相互敌对。请谨慎选择服务器，不同服务器的活跃时段、强弱各不相同。
2. Intro 服务器机制介绍 2.1. Home World 家园世界  你在 WVW 中将代表服务器而战。
 玩家在第一次登录游戏时选择一个 服务器 作为“家园世界”；这决定了你在 世界之战（WVW） 中所代表的服务器。你所有的角色都将属于该家园世界。你可以通过支付 宝石 来转服。
2.2. Region 地区 指代玩家游戏数据的存放位置，分为北美地区（美服）、欧洲地区（欧服）和国服，玩家无法进行跨区域游戏，也无法与不同区域内的玩家进行互动。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>如何快速省钱地冲副职业（仅限欧服/美服）</title>
      <link>/tutorials/crafting/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/tutorials/crafting/</guid>
      <description>1. Crafting 制作简介  1.1. Crafting disciplines 制作学科 1.2. Materials 材料   2. Crafting experience modifiers 制作经验加成 3. Level Up 怎样冲制作 1-400 及 400-500   1. Crafting 制作简介 Crafting 工艺/制作（副职业） 可以允许你将各类材料制作成物品。副职业共有 9 种制作。
本篇内容主要搬运官方 Wiki，并添加了一些个人理解。完整内容请查阅官方维基 Wiki - Crafting。
如果你打算在欧服/美服冲制作，请不要看国服攻略，请不要看国服攻略，请不要看国服攻略，重要的事情说三遍！！！
 1.1. Crafting disciplines 制作学科    学科 翻译 可制作装备 升级品 其他      Armorsmith 盔甲 Heavy armor
(Used by soldiers — guardians, warriors, and revenants) Runes Metal boxes    Artificer 工艺 Magical weapons</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>专精一览</title>
      <link>/tutorials/mastery/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/tutorials/mastery/</guid>
      <description>来源：https://wiki.guildwars2.com/wiki/Mastery
所有专精点获取见： https://wiki.guildwars2.com/wiki/Mastery_point_unlocks
 在下表中， ★ 标记 表示应该优先升级的专精， ▲ 标记 表示比较重要但是优先级稍低的专精，可以考虑在之后提升。
专精分类总点数解锁条件和说明泰瑞亚中心49契约团指挥官19▲ 契约团导师1学习后成为泰瑞亚英雄的导师，获得特殊的导师徽章，聊天称号，在所有城市中你的队伍获得迅捷。 连续生产2学习后在制作时效率更高，并获得经验奖励。 ▲ 补给管理3可使用遍布泰瑞亚的地区性商人网，购买数量有限的稀有物品。你队伍在城市中的迅捷奖励提升至15%。 贵族责任5学习后复活你的盟友速度提升，惩罚降低。 ▲ 高级后勤8学习后自动拾取死亡敌人身上的战利品，在城市中进一步提升你队伍获得的迅捷奖励。传奇制作19 德高望重的古物研究者1解锁第一级前置武器收藏，了解如何开始制作传奇武器。 传奇教士3了解制作第二级前置武器所需的组件。 军备武器历史学家6了解制作第三级，也是最后一级前置武器所需的组件。 ▲ 秘闻学者9了解 荆棘之心 中制作传奇武器所需的传奇武器收藏。★ 碎层协调11 ★ 遵循建议1得到黛萨的批准，可以完成额外日常成就，并在雾锁观测台内向特殊商贩购买独特物品。 ★ 痛苦引导2长时间曝露在痛苦之下时，可以提升碎层中获得的奖励。同时你还能使用新的神秘熔炉配方，为升华戒指添加额外的痛苦灌注槽。迷雾药剂能给予奖励属性。 ★ 资源递归3提高与碎层的协调，提高迷雾宝箱中获得的奖励，解锁碎层加密宝箱。同时提升碎层药剂的转化奖励。 ★ 雾锁奇点5研究如何在迷雾碎层中激活雾锁奇点，这是你存活的关键。同时提升碎层药剂的转化奖励。荆棘之心144★ 滑翔31前往迈古玛腹地，完成&#34;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>新手常见问题</title>
      <link>/tutorials/faq/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/tutorials/faq/</guid>
      <description>1. 掉落的装备和未鉴定装备怎么处理 2. 世界动态哪些值得买 3. Meta事件给的宝箱选什么 4. 如何获得便宜的 20 格背包 5. 便宜的增幅剂从哪里获得 6. 待续  1. 掉落的装备和未鉴定装备怎么处理  参考：https://fast.farming-community.eu/open-world/unid-gear
 基于上述网站上的大数据，并考虑 时间成本，将 、 和  全部在拍卖行出售是最优的选择。
对于其他的装备（包括已鉴定的装备），应该按照以下原则处理：
  优质 品质的物品以及 拆解品：；
  精制 品质的物品： 最佳；否则使用 ；
  稀有 品质的物品：一般来说，大剑和法杖在拍卖行出售；其余的使用  或者 *；
  特异 品质的物品：如果物品上有值钱的法印或者符文，使用 ；其余的一律在拍卖行出售； 除非：
 你对某个法印和符文有需求； 你需要拆解橙装来获得  ； 某些橙装是账号绑定的，你也可以使用其他拆解机。
    升华 品质的物品：使用 ；
  多余且不值钱的 食物：使用 。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CDKEY 游戏资料片激活码购买</title>
      <link>/tutorials/cdkey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/tutorials/cdkey/</guid>
      <description>1. 账号注册 2. 游戏下载 3. 游戏资料片购买  3.1. 游戏资料片介绍 3.2. 资料片版本选择 3.3. 资料片激活码 CDKEY 购买渠道   4. 如何激活你的 CDKEY 5. 动态世界说明 6. 新手上路  CDKEY 就是激活码。
 1. 账号注册 打开官网链接：https://account.arena.net/register 进行注册。
  依次填写： 注册邮箱、密码、再次输入密码 和 账号名称。输入时请不要开启任何非英文输入法。
  下方的两个选项依次为：
 接受 A 社关于《激战2》的邮件；由你决定是否勾选 我已年满 18 周岁，如否……我的家长代表我接受用户条款。打勾即可 ✔
    然后点击下方的红色按钮“注册”即可。
   需要注意的是，由于官网在其账号注册页面开启了谷歌人机验证，你需要挂 VPN 进行下载。
如果你找不到好用的 VPN，可以通过 此链接 找到。
  2. 游戏下载 打开链接：https://account.arena.net/welcome，点击中间大大的红色按钮下载并双击启动。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>基础机制入门</title>
      <link>/tutorials/gamebasic-terms/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/tutorials/gamebasic-terms/</guid>
      <description>1. 常用游戏术语 2. 什么是 CC 和蔑视条  2.1. 什么是 CC  2.1.1. 硬 CC 2.1.2. 软 CC   2.2. 什么是蔑视条 2.3. 我什么时候该 CC 2.4. 我如何更快地 CC   3. 什么是组合技  3.1. 组合技区域和组合终结技 3.2. 组合技效果 3.3. 有效使用组合技 3.4. 常用的组合技效果   4. 什么是 Build  4.1. 什么是 Meta Builds 4.2. 什么是技能循环 Rotation   5. 致谢  1. 常用游戏术语 术语解释Add(s) /Mob(s)小怪Aggro拉怪：吸引敌人的注意，使他们进入战斗状态来攻击你。AoE区域性效果：一般指群体伤害。Block格挡：某些技能或者  圣盾 可以使你抵消即将到来的攻击。CC群体控制 Crowd Control： 指使用控制类技能打破敌人的 蔑视条 Defiance Bars  ，或者控制没有 蔑视条 Defiance Bars  的敌人。  CC 效果分为两种 ： &#34;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>泰瑞亚中心专精攻略</title>
      <link>/tutorials/red-mastery-points/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/tutorials/red-mastery-points/</guid>
      <description>在刚开始游戏时，新手往往会为如何获取红专精而发愁，因为解锁自动拾取以及碎层所有的专精都需要红色专精点数（见 专精一览）。需要优先升级的“契约团指挥官”和“碎层协调”一共需要 30 点红色专精。
本文将列举出大部分红色专精的获取方式，并且指出那些容易获取的红色专精。
记住，你可以搜索成就的中文名称来查找攻略！
 完整信息请查阅官方维基 https://wiki.guildwars2.com/wiki/Mastery_point_unlocks#Central_Tyria_mastery_points。
 红色专精的正式名称是 泰瑞亚中心专精（Central Tyria Mastery），共计 97 点，可以从以下途径获得（本文没有提及 Sidestory 外传 的 3点成就，请自行查阅维基）：
  General 常规 60 点  Mastery Insights 专精揭秘 9 点 Bosses 首领 8 点 Hero 英雄 25 点 Other 其他 18 点  Collection 收藏 7 点 Silverwastes &amp;amp; Dry Top 白银荒地和干涸高地 8 点 Explorer &amp;amp; Jumping Puzzle 探险家和跳跳乐 3 点     Story Journal 史诗 16 点 Fractals of the Mists 迷雾碎层 18 点 Conclusion 结论   General 常规 60 点 Mastery Insights 专精揭秘 9 点 推荐全部完成，你只需要前往地图的对应地点与力量源地互动即可获得（9/9）。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>游戏日常攻略</title>
      <link>/tutorials/daily/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/tutorials/daily/</guid>
      <description>每日签到奖励说明 每日日常的奖励  为什么我要做 PVP 或/和 WVW 日常并积攒奖励药剂 奖励分支如何选择   有哪些容易完成的日常  PVE PVP WVW    每日签到奖励说明 每日登录游戏，可以获取 签到奖励，每28天一循环。从中可以获取 桂冠 作为奖励，这也是 桂冠 的唯一来源。
完整签到奖励一览
天数奖励内容1&amp;nbsp;神秘硬币包2 神秘硬币2&amp;nbsp;桂冠包1桂冠3&amp;nbsp;幸运精华包200 幸运精华4&amp;nbsp;黑狮货物箱1 宝石商店 物品5&amp;nbsp;制作材料包制作材料6&amp;nbsp;经验包1 知识之书7&amp;nbsp;桂冠包10桂冠8&amp;nbsp;神秘硬币包4 神秘硬币9&amp;nbsp;桂冠包2桂冠10&amp;nbsp;幸运精华包400 幸运精华11&amp;nbsp;黑狮货物箱1 宝石商店 物品12&amp;nbsp;大量制作材料包制作材料13&amp;nbsp;经验包2 知识之书14&amp;nbsp;特异装备箱1 账号绑定的 特异品质 装备15&amp;nbsp;神秘硬币包6 神秘硬币16&amp;nbsp;桂冠包3桂冠17&amp;nbsp;幸运精华包600 幸运精华18&amp;nbsp;黑狮货物箱1宝石商店物品19&amp;nbsp;庆典包1 庆典增幅剂20&amp;nbsp;经验包3 知识之书21&amp;nbsp;桂冠包15桂冠22&amp;nbsp;神秘硬币包8 神秘硬币23&amp;nbsp;桂冠包4桂冠24&amp;nbsp;幸运精华包800 幸运精华25&amp;nbsp;黑狮货物箱1 宝石商店 物品26&amp;nbsp;幻化力包3幻化力27&amp;nbsp;经验包4 知识之书28&amp;nbsp;忠诚宝箱具体收益查看：忠诚宝箱收益一览。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>游戏设置</title>
      <link>/tutorials/options/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/tutorials/options/</guid>
      <description>基础  常规设置 General Options  用户界面 User Interface 视角 Camera 战斗/移动 Combat and Movement 竞技 Competitive   操作设置&amp;amp;键位 Control Options &amp;amp;Keybinds  移动 Movement 技能 Skills 选择目标 Targeting 画面-进阶设置 Advanced Settings 其他 Miscellaneous     可选  常规设置 General Options 2  用户界面 User Interface 2 视角 Camera 2 战斗/移动 Combat and Movement 2 竞技 Competitive 2 同步下载 Streaming 小组 Groups 坐骑 Mounts   操作设置&amp;amp;键位 Control Options &amp;amp;Keybinds 2  选择目标 Targeting 2 团队 Squad     致谢   请在游戏内按 ESC 打开设置面板，一边阅读本文一边按照自己的需要进行设置。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>萌新必读</title>
      <link>/tutorials/starting-guide/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/tutorials/starting-guide/</guid>
      <description>1. 初识游戏  1.1. 游戏入门 1.2. 服务器选择 1.3. 种族选择 1.4. 职业选择  1.4.1. PVE 首发职业评分 1.4.2. 职业介绍   1.5. 技能&amp;amp;特长  1.5.1. 技能点 1.5.2. 什么是特性和特长 1.5.3. 资料片特长     2. 开始游戏  2.1. 准备工作 2.2. 跑图和升级 2.3. 如何加快升级速度 2.4. 采集 2.5. 新手小技巧  2.5.1. 银行 材料仓库和拍卖行 2.5.2. 拍卖行和宝石商城 2.5.3. 使用存放材料按钮 2.5.4. 右键使用拆解器 2.5.5. 学会使用 PVP 大厅和 WVW 战场 2.5.6. 学会使用工具网站     3. 我80级了可以做什么  3.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
